

 Len sme vkročili do lesa a nevedeli sme, kde sa máme skôr pozerať, toľko nádhery sa na nás valilo z každej strany. Ale keďže sme so sebou nemali len košík a nožík, ale aj fotoaparát, tak vám aspoň trošku tej nádhery donesiem ukázať aj k Vám domov. 
 Nič nezostane nevyužité 
  
 ....... perlový náhrdelník ...... 
  
 ... nočná lampa.... 
  
 
  
 ... slnečný prach..... 
  
 ... dobrota panvicová .... 
  
 nechcel sa toho kuriatka vzdať, musel som si iné vziať 
  
  
 plávky 
  
  
 muchutrávky 
  
  
 Kyjanička 
  
 .... a zase niečo mňam..... 
  
  ......kto je krajší..........no veď zato...... 
  
  našli sme zlaté dukáty 
  
 a toto neviem čo je, ale vyzerá to dobre, že??? 
  
 Jedľoš Bedľoš s manželkou 
  
 Strapačka praženicová 
  
 Hríb smrekový 
  
 Papradie ako v pralese 
  
 Dubák Jonatán 
  
 a jeho objaviteľka 
  
 Made in japan 
  
 Kráľovstvo rýdzikov 
  
  
  
 Domček tatka Šmolka 
  
 Prašivá hora 
  
 a zase rýdziky 
  
  
  
 Rýdziky cestovatelia 
  
 Rýdziky vojaci 
  
 prvá čata póóózor 
  
 vrchnáky nasadiť a óódchod do kúpeľov..... 
  
 
 
 
 
 
 

